{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040424",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 여행스케치펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約した人数に追加する場合は予めご連絡ください。 そうでなければ、最大人数を超えることもあり、払い戻しはできません。 ペットと一緒の場合、一部のペンションは入室拒否することもあり、払い戻しもできません。 未成年者は同性の場合、男女同室での宿泊が不可能であり、保護者同伴や同意がある場合のみ入室可能です。 入室及び退室時間を守ってください。 施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償が必要になることがあります。 客室内で魚や肉を直火方式で焼くことはできず、個人的な炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、タバコを吸う際は指定された場所をご利用ください。 また、他の利用客に被害を与えるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 バーベキュー場と炭火バーベキューが無料で提供されます。 バーベキュー設備は2人20,000ウォン、4人から6人までは30,000ウォンです。 駐車可能で、ペンションの前には渓谷があります。 周辺の観光地としては明成山ススキ花祭り、山頂湖、白雲渓谷、冬将軍祭りなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約した人数に追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約した人数に追加する場合は、事前に連絡してください。そうでなければ、最大人数を超えることもあり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、一部のペンションは入室を拒否することもあり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊について教えてください。",
            "answer": "未成年者は同性の場合、男女同室での宿泊が不可能であり、保護者同伴や同意がある場合のみ入室可能です。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失についてどうなりますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償が必要になることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を直火方式で焼くことはできず、個人的な炊事道具を持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、タバコを吸う際は指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場と炭火バーベキューが無料で提供されます。バーベキュー設備は2人20,000ウォン、4人から6人までは30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能で、ペンションの前には渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地は何がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては明成山ススキ花祭り、山頂湖、白雲渓谷、冬将軍祭りなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 369,
        "QA": 450
    }
}